#Design

Pour le front-end de l'application le design est constitué d'une base app.component, app.module et app. routing qui va gérer les interactions entre les composants et modules. Les modules sont stockés dans un dossier _services, les classes de base dans un dossier _models et les composants dans des sous-dossier du dossier components. Les dossiers login, register et home correspondent aux affichages principaux. C'est dans home que l'on va mettre les composants permettant de choisir les activités et les lieux. Le reste des dossiers permet de gérer l'authentification des utilisateurs, alors que le dossier helpers va permettre de répertorier le back-end simulé.
